我決定做一個有vision既人 當大家仲計劃緊第時點搵錢 我已經

儲緊錢book大酒店

廢雲

隻揪

來

打撚死你

真拳王不用吹

拗手瓜

一拳！

你追到我先算

垃圾 又話隻秋

等你追到冇力先打

垃圾

追唔到我仲垃圾

邊撚個會想追你

大把

唉 屌你老浮

老爾

就嚟悶死

真

已經冇以前鳩up咁開心了

開心好難

唉 人生冇意義了係真
明咗

不嬲都冇

唉 就嚟我

就嚟死

身邊個個出哂事咁 屌佢老母

有咁易就好

好撚辛冇訂發洩

咁又係 想快啲完

上山大嗌

總會完的

唔想等等call飛曱甴

可唔可以喺你耳邊雜雜聲

踩死佢

我！立刻！屌你老母！

你聽啲ASMR會唔會燥到仆街

會 我好撚憎 唔明點解有人鍾意

我都好憎心諗嘈夠未

唔識欣賞

毒撚係鍾意靜

拍過拖已經唔叫真毒

你係時候改名

改咩好

(偽毒)

畀啲新意

(狗隻)

呢個幾好